試過最勁抽中過咩獎?

公司annual,iPhone x

相架

梅 花

男朋友😋

安全套
之後我即場同送果條油用曬佢

從來無抽獎運

拳套

遊戲點數

5000現金

女用護手霜12支
手冊寫每支可以用一個月

阿波羅雪條

COCO福袋

Off white air presto

讀者文摘，期期都中，但係好似無限關卡咁

ps3

連七獎都未中過

500 現金獎

細個玩彈乒乓球機中過部遊戲機

上年中秋mark six 二獎 麥相認

春茗，抽到熨斗
Cls⋯⋯咁能重
一出門口掉咗

抽中過催情朱古力

老闆飲醉咗，叫我同另一個男同事即場食咗佢地

40蚊

500 yen coupon

細個報紙鋪出面啲2蚊刮刮咭中過頭獎
多士爐

4張演唱會飛

細個買童軍獎劵中過數碼相機

好嘅屋企人

一封一千蚊大利是

之前去日本抽「一番」我老母幫我第一下抽到A賞

雞排妹親筆簽名寫真。
無要到

雙人東京四日三夜機票酒店
其中一日有私家導遊，包飲包食

365張Starbuck手沖飲品券，用曬之後差不多無再去過Starbuck

六合彩頭獎

演唱會飛

iPhone6s

細焗爐 搬到死死下

6000現金

coco頭獎 GBA SP綠寶石特別版連game

細個coco果埋垃圾玩具

多謝惠顧

iPad Pro

1070 ti

水杯

一出世有層樓

扭咭機抽獎
抽到二獎玩具手槍
不過壞既

鉛筆刨